冬妹出道前d相咁似牙降嘅

哇 第一張一模一樣

好過牙降

我以為yerin..

淨係第一張似

都是假

尊重啦

邊度似..